De gedachte dat er geflitst in mijn achterhoofd groeide real, groeide geloofwaardig.
Ik voelde geen angst, maar een wild, bevende exultation, liep ik de heuvel naar de roerloze monster.
Uit de motorkap hung lank flarden van bruin, waartegen de hongerige vogels pecked en scheurde.
In een ander moment had ik roerei van de aarden wal en stond bij haar crest en het interieur van de schans lag onder mij.
Een machtige ruimte was, met gigantische machines hier en daar binnen, enorme papierberg materiaal en rare shelter plaatsen.
